點解政府唔全面禁煙但係禁毒？

明明煙都對身體都有好多害處，肺癌陽萎咁，點解唔好似毒品咁禁
咁不如係毒品包裝印番d警告字眼，又加番d毒品稅算啦

利益